巴薩大將嘆氣:很難進攻一支10人 11人防守的球隊

在0-1落後的情況下，格裡茲曼為巴薩扳平了比分。在賽後接受采訪時，法國人表現得相當低調，他甚至批評了自己在上半場的表現。

“我們上半場零射正，但後來利用對手體能的下降，而創造了更多機會。我本應是負責創造空間的人，上半場我做得不夠好。”格裡茲曼低調表態，“次回合會回到我們的主場，那會完全不同。我們會有更大的空間，和更大的球場。”

布斯克茨的關鍵直傳締造了進球，巴薩隊副賽後談到這個進球：“我們要在中路做文章，但有時候很難。我們需要在比賽中踢得更成熟，去等待機會。”

布斯克茨還談到了巴薩的傷停危機：“我和塞梅多都身背2黃，冒著停賽風險首發。比達爾吃到了紅牌，我們希望皮克能趕上次回合。我們現有陣容就是如此，我們有重要球員缺席，但我們仍然會戰鬥下去。”

拉基蒂奇也在賽後談到了巴薩人手不足的問題：“會有解決辦法的。能出場的人，將會竭盡全力。前幾年我們狀況看似更好，但沒能贏得歐冠，今年讓我們拭目以待吧。”

拉基蒂奇認為那不勒斯過於看重防守：“在歐冠中，一點小錯誤就會受到嚴重的懲罰，很難進攻一支10人、11人防守的球隊。我們必須有信心，我們必須為次回合做好准備，我堅信我們會在主場踢出偉大比賽。”

俾波球王美斯創造機會啦，你地唔傳

唔俾防守系列

我以為活著何求係大陸仔成日笑鳩佢
點知原來上tieba係朗迷傳統
仲要上面兩個都覺得無問題
抽水最緊要

我心諗明明已經block左果條大陸仔
點解仲有人貼大陸新聞